入黎打打氣！就算失望 不能絕望

今日仲見到呢個post係度混洧視聽！

一齊入去令人望番正確既角度，濫用警權問題、傳媒自主問題、共產計分制問題。

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

係！

只要一日有你地既性幻想！

你地就可以日日J

日日FF洗牌上位做有錢人啦